====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La stabilité de ces tendances dépend largement de l ' orientation que prendra , à long terme , la politique de décentralisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

